睇真d係Ann姐自己提供蒸過既口罩俾STC檢測，證實係可行既！

what 7 you saying?

留名睇學術comment

咁警察捐晒D口罩畀醫護啦, 一人一個夠

1. 即係元秋姐提供2個口罩樣本俾間野驗

2. 間野只係負責 test果2個送黎既口罩樣本

3. 口罩樣本 並沒有係 lab 蒸過

4. 口罩樣更加唔知到底 有無 蒸過

99. 元秋姐 個claim 並不成立

推比政府，叫佢confirm

屌 其實佢個報告只不過係講全新嘅口罩拎去蒸 個結構唔會太大嘅破壞

但係唔代表用過 已經受污染嘅口罩經過高溫蒸之後可以重用 亦都見唔到會將口罩上所有細菌殺死 啲細菌留埋係鍋入面 啲老人家拎返黎煮飯真係無事都即刻中招

佢真係好撚煩 柒左就潛水啊嬸 依家又要走出黎繼續柒

咁講唔蒸咪重好 ?

就咁重用再重用再重用再重用咪得囉 ?

100% 一樣添啦

笑到gap gap聲

推俾藍屍
藍屍開心，口罩價格下跌

叫工賊會同民建聯自己用清蒸口罩啦

當你手頭上無武漢肺炎D病毒樣本啦...

你都最少做個Control Test (好似係咁叫),
首先加D流感病毒樣本落口罩*2 度....

Sample 1, 無蒸過 ,暴露空氣 3 粒鐘
Sample 2, 有蒸過, 暴露空氣 3 粒鐘

然後再check 下上仲有無流感病毒嘛~

反正信佢既都係藍絲
因為咁樣口罩失效中招都係好事黎
講笑, 到底立法會仲有幾多on9仔到

stc出左聲名過話佢地自己蒸，唔差在公開理report